【平安】證實吉野家小編冇事 ！！大家咪炒車!

[url]

屌你老母但係有冇同廣告公司解約？

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

依家重點不在小編 係個老闆公開撐警

樓主留意左你好耐 開左咁多個關於果間廣告公司既post
莫非你係別有用心？

吉野家其實好可能係自己人 冷靜

老闆公開撐警已經唔洗食

邊個知？

係，罷食吉野家

老闆話同廣告公司解約 同埋炒吉野家廣告負責同事
咁小編係廣告公司嘅人 又唔係吉野家嘅人
冇炒好正常吖

88吉野家

你同事走左已經係走左
你老闆藍左就收收皮先
救唔番架啦

繼續罷食

9up 無謂貼多次獅子狗先講

收皮啦 個老細奶共撐警架

一早講咗，點解你地會信文匯報嘅報道

有冇source？

頭先仲諗緊咩事突然咁多罷食post

心水清

是旦搵個人出黎報平安，繼續罷食

都唔關小編而家點事
係篇廣告文依然無左
老闆依然深藍

已經唔關你事了

係你老闆表態呀

單單係佢 就應該擺食啦

恥與為伍

文匯嘅報道不嬲都係老屈你/某企業支持中國㗎啦！

佢哋為咗生意，又冇得出嚟澄清！

係唔係佢 邊個知？

個人當然健在,
但唔代表無被滅聲

問題不在小編 在於深藍絲老闆

我都可以話我係吉野家小編
岩岩俾人炒左

專做digital marketing既公司
邊會冇連登ac

罷食冇問題，但係你哋用文匯打飛機先好笑

佢哋嘅目的係要殺一儆百，你就幫佢哋瘋傳，嚇怕其他公司嘅 pr / marketing

肯定係奶共老闆知大撚鑊
拿拿臨請返間公司啦

咁重好
佢繼續有工做

吉野家照樣抵制

Win Win

愛國商人賣日本野

你調轉左而家大鑊既係吉野家

依D 公司都唔好留啦，遲早炒你，時間問題，早走早著！

健在，但係俾公司炒魷魚

pish

黑龍江米

但係中資喎

貼番隻竹輪，我就去幫襯喇

心水好清

有子彈
快啲send去藍絲page發動罷食

咪係囉

小編做咩衝出黎, 你地冇做錯
係你地腦細藍, 所以罷食JA

就算無炒個網編, 吉野家老細會換人?
靜係個老細已經值得杯.
永別吉野家

佢要變態時啲客都可以表下態，留返俾深藍幫襯
佢表得態都預左係咁架啦

總裁近期參與撐警大會
洪明基強調，近期他剛剛參加了撐警大會，全力支持特區政府依法施政

貼多次我就信你

網上既野求其搵條友都可以話係佢架啦!
咪撚信架野
個PO都DEL撚左
講乜都係假

知唔知士多單野？
有個紅底老闆你都預左比人杯架啦

廣告公司 同吉野家 唔係兩間野黎咩

個編輯係外判廣告公司既人，緊係無炒
比人炒果個係吉野家揾外判公司果個廣告部員工

仲唔轉工?

大陸米留番比你食

「我係吉野家小編
我仲健在
唔洗擔心」

咁似曾相識

正解

係咪真係個小編都冇人知

睇唔過眼有d人 借政治上位 實質係度賣廣告
不過 廣告公司就緊係賣廣告架啦
記得轉ac呀提提樓主

叫佢貼返張圖咪證實佢無事囉

你老闆係藍

做得日本餐，仲諗住向大陸搵到食? 大陸人嗰種痴線同動物野獸係無分別。

佢不嬲唔係重點
重點係個賣國賊老闆

打愛國旗，賣日貨cap水
比著以前一早比人鬥死左

唔食
講完

盧偉聰同林奠都話過冇定性612為暴動

唔撚食呀而家

唔係針對廣告公司
合興 hkse 0047 撐黑警，旗下唔止 吉野家，忡有 超群西餅

Be water! 不分化!

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

Fact check

樓主仲想起埋人地間公司出黎

所以呢，老細炒左未，未就你死唔死都無用

以後唔l食

我事實係開咗幾個po，但依家係要救冇咗份工既義士呀！

屌你老母 人講你又講

你係咪狗嚟㗎？

巴打 獅子狗好波呀！

洪明基先生 (行政總裁)
執行董事
提名委員會成員

洪明基先生，現年47歲，為本集團行政總裁，負責本集團之業務。彼於二零一二年三月十二日獲委任為本集團之執行董事兼行政總裁。洪先生為本公司提名委員會成員。洪先生於一九九二年畢業於美國南加州大學，獲得理學士學位，主修會計，其後取得中歐國際工商學院的工商管理碩士學位。洪先生擁有超過二十年商業管理及快餐業務經驗。洪先生自二零一八年一月起獲委任為中國人民政治協商會議（政協）全國委員會委員及自二零零八年起獲委任為北京市政協委員會委員。根據證券及期貨條例，洪先生為本公司之主要股東。

食吉野家生癌死全家

屌你老尾
是但搵個人出黎出post就話係原本果個

個老闆去過撐警已經唔會食，個小編有冇俾人炒已經唔係重點

小編係謙稱
你唔會叫自己做黃先生
你唔會問 你家父身體健唔健康咁

如果真係當事人，強烈建議你另謀高就，就算你老細真係無炒你，佢深藍，同言行不一都係事實，而以你cv 一定可以搵到份好工

理鳩佢啦
總之睇左吉記唔順眼好耐
仲有果啲杯牛肉既職員

以后都唔撚再食呀!

食環處幾號電話?

唔關事，老闆撐撚晒警，唔會再食
仲有分分鐘唔知係咪驚出事叫返個小篇返黎扮冇炒過

尋日炒左今日請番?

貼多次獅子狗我就信嘞

推 啱啱去又一城food court冇人排隊

如果冇炒到，啫係文匯吹水喇（雖然係人都知）。
一個要求：係facebook出post，
強烈譴責文匯做假

佢講你就信？

吉野家個小編就係，不過吉野家因為個大粒佬而加變咗敵人

再洗都冇用
一日仲係佢名下都唔會再食吉邊

Del獅子狗post又點解釋

Report Facebook Fake News

老闆舐共+刪左post係事實

唔緊要 冇事都係唔會去食

冇人炒過車 係你放錯重點

解約 咪勞工署見好簡單

唔知真相係點 不過吉野家就一定唔撚會食

補足錢炒人有幾難

大家做下 fact check 就知

1. 老闆係北京市政協委員會委員
2. 宜家竹輪 post 唔見左
3. 文匯話老闆有去警察遊行
4. 文匯話老闆講炒左個 staff

淨係 1 同 2 係 客觀真實
你都夠人起疑啦
3,4 係堅啦

1823
上次老麥有回覆 派咗人去check嘢

理撚得你加佢人工我都係唔食

人講就信

我叫自己做小編得啦 on9

總之唔會食

Yes!

職工盟今日即刻做野先迫到佢

Post翻獅子狗咪考慮下食唔食你

唔食吉野家，唔用合興油真係好易做到

Exact7ly

香港文匯報訊（記者 甘瑜、文森）個別商戶為討好亂港暴徒，竟然迎合他們打壓新聞自由的意向，聲稱要停止在某電視台落廣告，其中寶礦力水特在發出抽廣告言論後，雖然事隔一日「致歉」，但被網民狠批致歉言論含糊、毫無誠意。屢被網民侵權改圖、改片用來傳播仇警、仇政府資訊的迪士尼影業，至今仍未有回應。不過，被網民狠批發出辱警廣告的香港吉野家，擁有該經營權的香港合興集團有限公司，其總裁洪明基昨日知悉事件後表示極為憤怒，已和涉事的外判廣告公司解約，並解僱負責廣告事務的公司員工。

對旗下企業吉野家發佈疑似「辱警」廣告，洪明基昨日表示事先並不知情，對此極為憤怒。

他表示，自己近期剛剛參加了撐警大會，全力支持特區政府依法施政，就發生此事非常痛心。目前該廣告已經刪除，涉事的外判廣告公司已經解約，負責廣告事務的公司員工已被解聘。

寧枉勿縱
吉野家我成世都唔會幫襯你

咁就揚開咗
小心俾藍絲搞

召喚藍絲

我話我係誠哥私生子都得啦！罷食呀！

冇喇，你成個老闆咁樣屌法，真係唔洗再幫襯吉野家。

今次係連我身邊嗰位不嬲會有食吉野家，都忽然主動同我講唔食吉野家，利害了。

吉仔收皮啦

好遺憾我地依然會擺食吉野家搞到合興執粒為止,搞到小編將會失業唔好意思.

無炒車 真心嬲既

描撚準未

永久罷食

個老細係深藍，就已經足夠理由罷食
加上本身店鋪又污糟，員工又閪

樓住， 而家好多人講大話

所以大公定文匯報假新聞？你哋會唔會告佢哋？告佢哋嘅話我一個星期去打兩次邊爐又點話？

開撚返個獅子狗post先講野啦打手

點會炒車，要支持小編，就要罷食吉野家

打公關打到上連登 收皮啦你

佢話無被廣告公司炒

無講到吉野家有無炒到間廣告公司

亦都無講到吉野家有無炒人

請小心語言偽術

今次老闆衰係自己手上

打手死全家啊

補足錢炒人都可以告只要不合理炒人就得,唔係年中點會咁多大肚婆告公司無理炒人

兩面不是人
永不光顧

學埋政府啲嗱咋招
搵人放風話炒，勢色唔對就話無炒

唔好講咁多，貼番獅子狗個post出黎先

老闆係藍絲係原罪

仲有佢個老細咁出post 又解約又炒人， 都好有問題啦，
總之值得擺食

講炒車嘅真係on99

小乜撚野編
小編係編輯對自己嘅謙稱
我地應該叫返人做編輯

扮乜撚，唔好諗住救間公司啦，辭職啦樓主

一次不忠百次不用

仲要藍絲老板

依加正係個老闆去左撐警大遊行已經夠我地罷食啦 仲理撚得你有冇炒個公關 on9

繼續抵制

老細撐警已經可以唔食
仲要話炒人，見到午市冇生意，d小編又彈晒出黎
吉野家，不了
齋入去嘆冷氣，可以既

暴徒牛肉飯

撐警都自己人？

你哋唔食就算尻數

永遠支持扑野家

吉野家

支持扑嘢妹就可以

未炒個紅底老細就咩都唔洗講
唔洗兜喇

講幾多次 小編係個編輯嘅自稱 唔係俾你地稱呼個編輯用咖

永久blacklist吉野家

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

on9

老闆撐警
—完—

Blocked

撐警就快啲仆街死啦

有殺無賠

好似Ztore咁
老細撐警
其他唔使講

咩炒車佢老闆話自己去左撐警遊行既

除左因為毀約要賠錢而唔解約之外
都冇其他原因吉野家個老闆會容忍繼續用間同佢唱反調既agency

佢有冇俾人炒只係小事
重點係吉野家老闆嘅立場
垃圾紅底